政府唔即刻封關即係真攪炒啦

支持攪炒等買樓
政府要做預防措施

2003年沙士港共都唔封支那關, 做成全面大爆發

最後變成全世界(包括支那)封返香港

射返個波比政府再講

如果林鄭封關，相信會贏返唔少民心

港共政府睬你都有味

政府肯封關，我封我jer窿同屎忽窿又點話

沙士之後海關加左體溫探測, 到而家都無撤銷, 應該起到把關的作用

如果呢次非典無發燒症狀, 就真係無計, 否則發燒過海關, 應該會比人捉出黎問, 然後送去醫院接受檢查。

有潛伏期

咁大家唔好再鬧政府唔做預防工作喇

最好封關，最近又多返查手機

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路